［代發］0727 香港自衛隊

有設計師朋友整左d圖但無account
委託我放上連登
[url][/url]

0727 齊上齊落 一個都不能少 香港人加油

好靚